英國會議員麥當勞：我與香港站在一起

唔好再企啦
出手啦

可以食返麥當勞啦

麥當勞支持香港人 香港人杯葛麥當勞

Retweet

樓上講少陣on9野啦

冇停過。